屌你插水插到

如果唔判12碼維持1:0
米蘭士氣都唔同啦